# ไม่ยืนยันเตรียมถูกสร้างเป็นหนังอาจได้แสดงนำTheranos Jennifer Lawrence #
เรื่องราวของที่เป็นเหมือนมหากาพย์อยู่ในขณะนี้นับตั้งแต่ถูกตั้งข้อสงสัยว่าลวงโลกถูกสั่งปรับปรุงแล็บยืนยันผลตรวจเลือดให้ลูกค้าทั้งที่ไม่ถูกต้องและล่าสุดโดนฟ้องแบบกลุ่มกำลังจะถูกสร้างเป็นภาพยนตร์จอเงินแล้วบริษัทโปรดักชันเฮ้าส์ของและผกก.มีแผนจะสร้างเรื่องราวของและซีอีโอเป็นภาพยนตร์
โดยมีข่าวว่าทีมงานต้องการตัวมาแสดงเป็นครับรายงานระบุว่าเรื่องนี้เป็นเพียงแนวคิดเบื้องต้นเท่านั้นทางกำลังจะติดต่อหาบริษัทสตูดิโอที่สนใจให้ทุนในช่วงสัปดาห์หน้าครับที่มา
Theranos Gary Sanchez Productions Will Farrell The Other Guys Anchorman Adam McKay The Big Short Theranos Elizabeth Holmes Jennifer Lawrence The Hunger Games Xmen Trilogy Elizabeth Holmes Gary Sanchez Productions Deadline 